家貓嘅平均壽命係野貓嘅4～5倍

但大部份時間嘅活動空間都係同一座建築物內。

同坐監有咩分別

寵物本來就係坐監 so?

你中意住野外
定留係屋三餐無憂

寵物中意邊樣多d真係話唔埋

LM睇堆自私撚話想保護佢地先捉晒返屋企養

你地知唔知人類一開始有寵物係為乜

我隻貓趕都唔肯行出大門

番工嘅人平均壽命係綜援戶嘅4～5倍？

輕則冇得扑,重則cut jj
除非主人特許配種

綜援戶冇得出街?

子非貓

有時開門佢會自己行出去
有次試過特登等佢行出去之後山門
佢驚到條尾炸起曬
一開門即卡跑番入間屋
之後匿埋左3個鍾

貓根本就唔鍾意野外
道德撚收收皮先啦

同我一樣

狗=mk
貓=毒撚

話我道德撚就算，更唔尊重動物嘅權益

日本人就好好，成島都係貓都唔會捉去愛協

咁又入埋道德撚數

係動權撚

平時開門去扔垃圾隻貓會企喺門口淨係伸個頭出去周圍望，一步都唔會行出去
如果走廊有人經過會鳩衝落梳化底

因為隻貓習慣咗同人生活，如果野貓畀人捉咗去養又可能唔同講法

咪就係班貓撚都on99